喺google search "mail in fraud" 會見到啲咩

第一頁

第一頁絕大部分都係左媒幫mail in洗白嘅文章
話侵侵指控站不住腳

喺度兜mail in幾安全，有咩措施防範種票
但佢哋計漏咗極權式嘅選舉舞弊係監粗嚟